邊度有好食既港式雞批

好鍾意食港式雞批 有無推薦
越黎越少地方有賣

push

屋村麵包店
石硤尾大坑東邨

名？

呢間？ google出既

四喜？

眼殘以為講雞髀

係雞批先啱啊
不過如果係講雞髀的話，邊隻先算係港式雞髀？油雞脾？生炸雞髀？

蛋撻王

真係睇你住邊頭,要方便真係只有批&撻揀

無所謂 有好食既我經過可以買 平時經過好多區

Pie and tart都摺咗好多

真港式餐廳應該油髀、炸髀都有

Pie&tart藍㗎

我極力推薦杏花邨呢間麵包店既雞批
OpenRice都冇記錄既小店
但個雞批我冇食過其他地方有佢咁好食

灣仔金鳳

我又係勁鐘意食雞批
都係成日睇錯雞肶

剩係知pie & tart囉
港式同平時岀面食又有咩分別呢？

真係而家先知
但平時太少地方可以食了

same

唔知點解近年食過啲雞批入面竟然有青豆
細個食都唔覺有

有青豆既都係唔好食既雞批！！

大埔有間茶餐廳賣12寸嘅雞批

大埔墟街市附近嗰間華輝？

名我唔記得了，係喺街市附近的

長沙灣新華